<武肺> 肺花男警為西九PTU 曾現身旺角警署

希望8.31亡靈做嘢

武漢肺炎在本港肆虐近3個月，確診個案突破600宗；過去10個月連番對市民施暴濫權、3萬人的香港警隊，截至周日（29日）亦增至3人染疫。據悉，初步確診的31歲何姓男警，駐守西九龍總部機動部隊，肺部有纖維化，發燒至38°C，留醫明愛醫院，報稱與早前確診的22歲深水埗軍裝巡邏女警、第428號病人沒接觸。衞生防護中心傳染病處主任張竹君在記者會表示，暫未有相關個案資料。

據了解，該男警今日有上班，由於西九PTU現於警察遊樂會內戒備及到旺角警署換衫，故警隊內部已叫同事暫避免去遊樂會，相信該處需大清洗，而同該男警同team嘅40名伙計相信需要隔離。

防暴狗 first blood

肺廢了

底死

纖維

醫護人員一定記得警方點對你哋，大家要記得十倍奉還。

醫護要出盡力去醫佢,醫死左冇人會怪你

不要胡說, 愛國愛港人士點會肺花 ?

終於有花啦

今晚旺角警署仲會唔會有人

真係可以直接轉文職

纖維化

抵啦

膊頭有花

gogogo

831找數

仕途圓

個肺花曬
btw 要傳染既傳番俾你D同胞好喇, 唔好害香港市民

呢隻狗九成係防暴狗嚟

有花嘅全部同我入黎

PTU=防暴 la

ＰＴＵ=防暴（好似係）

冇事嘅 相信政府

「人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱」。

邊個當時犯左戰爭罪行帶埋槍去醫院？邊個又對班醫護又鎖又扣？仲要同醫院搶物資。而家成班冚家剷仲好意思入醫院要人醫你？自己行番狗竇一二邊等死好過啦

肺花咗？
自己捽甩佢啦

Fibrosis 只可以減慢無得還原...
醫護盡哂力

過去10個月連番對市民施暴濫權、3萬人的香港警隊

過隊

除左恭喜冇野講

益撚咗佢
最好就半身不遂 死唔去

要花晒，即係已經病咗幾日

唔駛做仲要有糧出 有醫療 究竟好定唔好

3萬 thz

教埋你們開特效藥, 打i.v. 500mg Hydrogen Cyanide

阿sir千祈唔好有事
你仲有任務要做架

成plat 隔離啦

唔使500mg咁多
打少少夠阿sir生存落去就無問題

輪到PTU了!!
天界清算模式開動!!

今鋪有花 唔係膊頭

30000
thx

其實都有好多老公係狗既藍醫護。
而且之前都有百幾個「藍屍」醫生組隊登報
正常都會交俾呢班藍屍去醫黑警

成個遊樂會刪咗佢啦 浪費公帑

傳開哂就岩

報應
最緊要全家三萬都中

太急啦

單單係武肺令佢個肺花左仲好，
同COPD一模一樣，
唔跑得，唔跳得， 同廢人無分別

最緊要係
你打得咁High, 有咁易俾你死咩， 受苦受足廿年先講啦，黑警

毅進水平做到文職㗎

遊樂會「戒備」

仆街旺角狗 殺人無數

個肺有花既全部入晒黎見我

藍屍醫護實自薦入dirty team啦

黑警死全家

Fight for China fight for Chinese virus

可以轉行搭棚嘛

想知隻狗仲吠唔吠到

人在做，天在看

Cyanide中毒剖屍會check 到
有其他check 唔到嘅藥

[更新版]到底大家撐唔撐港台

抵死

wa屌如果成班旺角狗出黎行街就惹晒其他人

死得好

有百警終於
不過係個肺白

呢d仆街由頭笠到尾時就黑護黑護, 入到醫院就夾住條尾死晒狗

自膠

千祈唔好趁旺角警署人手減少就做D犯法行為呀！

三萬，Thx！

死得未

3萬thx

衝警杯贏過冠軍末呀？

歡迎各兄弟歸位

據了解，該男警今日有上班，由於西九PTU現於警察遊樂會內戒備及到旺角警署換衫，故警隊內部已叫同事暫避免去遊樂會，相信該處需大清洗，而同該男警同team嘅40名伙計相信需要隔離。

浩園無你份

其實都冇藥醫，用藥都有criteria
肺花真係幫你唔到，拎D院費黎買定棺材算啦

或者搞過D靈位呢？低死

有骨氣就唔好醫啦
醫院好多黑醫黑護 ga

入icu 未？
倒數未？

黎緊會唔會搶購香檳呢

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

唔好俾佢停

無肺

班狗成日認叻唔戴口罩，一定陸續有嚟。

報應點會咁益佢

慢慢醫唔洗急

最緊要人有事

頂住呀武肺 同我惹起碼半TEAM

iv幾啖口水咪得 夠多菌

之前14日同大把黑警接觸

解散警隊。

’由於西九PTU現於警察遊樂會內戒備及到旺角警署換衫‘

成堆黑警唔洗做

香港成為武漢2.0？成人隔離病床爆滿

支持全體警犬連同家屬武漢肺炎死

好多白警

遍地開花

聽日要到旺角狗屋報到

忠言逆耳
但請勿等待報應
當然有報應都係要請小鳳姐

咪撚搵黑醫護醫你啦

全家都要一齊
拉埋其他狗更為理想

一名男警初步確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
一名駐守西九龍總區的三十一歲男警員初步確診2019冠狀病毒病。該名警員隸屬機動部隊，過去十四日曾參與反罪惡巡邏，並沒有外遊記錄。他今日（三月二十九日）感到不適，到政府醫院求醫，經初步測試後對2019冠狀病毒病呈陽性反應。

基於公共衞生考慮，警方即時採取以下措施：
一）在等候衞生署進一步評估及建議前，與該警員駐守同一小隊的所有警務人員，將停止與市民接觸的工作；
二）所有在西九龍機動部隊行動基地工作的警務人員均需配戴口罩，而進出警署人士均要量度體溫，確保衞生安全；
三）已安排徹底清潔及消毒相關警署設施及警車；
四）靈活調派人手，確保相關緊急服務不受影響；以及
五）提醒同事注意個人衞生，減少社交接觸，減低傳染風險，如有任何不適，須立即呈報並求醫。

警方將會繼續與衞生署保持緊密聯繫，主動提供該名警員近日工作記錄和執勤表等資料，以及安排相關密切接觸者進入檢疫中心接受檢疫。

完
2020年3月29日（星期日）
香港時間21時31分

個肺有花既狗全部落地獄

push

到時跌死左就好笑

開心浩園餐

海底撈撈起來

第一武警已經係防暴First Blood

831手足亡靈發功！
仆街防暴，便衣警繼續中武肺，跟住死全家！

所有黃店要好好保護自己！分分鐘有狗入你地鋪頭野大家病，
等3萬隻狗死哂我地再慶祝

抵 最好全部黑警冚家剷

0負評
好舒服

呀sir中招唔洗你教

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

搓爆哂佢d胸骨先好畀佢痛住死

快D死全家

好波
3 萬thx

咁佢感染左幾多人呢，咁其他popo咁算啊

幫狗屋消毒既手足，記住溝淡d 消毒藥水最好就做到消完等完無消過咁

皇天擊殺
死 清 光

三萬thx

3萬 3萬

唉唷

最緊要去多啲狗屋

白警

可防可控，信政府，唔驚

gogogo !!!!

呢個阿Sir做野太投入喇，幾時頒區旗俾佢？

睇吓條件，未必有浩園優惠

係咪有人後悔，呢幾日無開花撚狗？

快撚啲死

燒左佢消毒之後當醫療廢料掉去堆填區啦
生又累人死又阻住晒

一定要死！

白肺了

炎症執法

集氣
人最緊要有事

1cm也跳不起

點解琴日確診冇得去醫院 防暴狗今日確診可以去醫院?

三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！三萬！

唔係咁開心下嘛

個肺花左抖唔到氣要成世用呼吸機 [left]

Molamolamola

夠氣爬上去 唔夠氣爬反落黎

開香檳
拿，藍絲話罷工醫生護士要坐監，點做啦